# Кибер-матрешка

>>>
Благодаря умелым действиям тайных агентов был обнаружен открытый канал связи между злоумышленниками. Агентам удалось перехватить послание, в котором наверняка содержится важная информация! Помогите обнаружить и расшифровать секретное сообщение.

Ответ нужно обернуть в flag{}
>>>

---
В png-файле с изображением кибер-матрешки вложены два png-файла с шифртекстом на портрете Виженера и ключом

`flag{VICTORY_IN_BATTLE}`
